鏝今晚贏到我利我聽日剪哥狗個頭

lm

又燈

買乜

?